其實人三十已經算老

可能女人唔算
30歲至開始鹹濕
但男人三十歲就開始見頂
d球員一三字頭就老將
但明明好似大左冇幾耐咁
d歌手
陳柏宇 pakho 關楚耀 洪卓立 kenny
一三十就好似冇乜歌出
就算有都冇人理
反而d女
super girls個d
hana個d
kay個d
3x歲人仲有聲出
時間真係太短暫
尤其男性
真係好似露水咁
一消散就冇戲唱
花落左只會俾路人踐踏
冇人會理你曾經靚過

你舉個啲有職業要求姐
你咁講人到左12歲就老
用小學做例子 你14仲讀小學
比人笑到面黃

如果女人真係你講咁就好喇